熱刺取代皇馬訪港鬥傑志 賀回歸20周年

SPURS RETURN TO HONG KONG
We are delighted to confirm that we shall visit Hong Kong at the end of the season to play Kitchee SC at the Hong Kong Stadium on Friday 26 May, kick off 8pm local time (1pm UK time).

This upcoming fixture will form part of the celebration programmes of the 20th Anniversary of the Reunification of Hong Kong with the People’s Republic of China.

Tickets go on pre-sale from Wednesday 10 May at 10am local time via .

From Monday 15 May, tickets will be available by visiting or by calling (+852) 2111 5333, as well as Cityline outlets.

做咩加多句

26/5 - 20:00
香港大球場
傑志vs熱刺

睇得過播
夫添嘅話

聽聞班球員好唔gur無啦啦要黎掘金無得放假

YES

The Sun reported that Spurs’ players are angry with chairman Daniel Levy for sending them to the other side of the world after their final Premier League game of the season on May 21, with many of them having international matches in June. Spurs will have played 53 games by the end of the season.

熱迷都係恁話，賀香港特別殖民區二十年就真係唔蒞好過

叫viutv請埋佢地上去打mma啦

真係夫添打？

最衰無陳7

如果陳7上半場踢熱刺
下半場踢傑志就正

暗示香港回歸有未來

5月尾應該要full team, 張約正路6月1先放假

同皇馬冇得比wo

得廿幾日賣飛
散唔散得切呀

Full Team 正wo

我熱大把球迷

香港回歸TOT

個個飛機場 不了

有son班女實叫opa叫到出曬水

熱狗精神

著阿狗波衫去睇場波

應該又有韓妹

傑志會唔會封左王之後下季直接全隊收咧

著南華衫去

出爐港超聯盟主傑志今午公佈，英超勁旅熱刺本月26日在香港大球場與傑志進行表演賽，而賽事門票周三公佈發售，票價分680元、480元、330元及180元﹝特惠票﹞。賽事所有收益將全數撥歸傑志慈善基金，作為傑志賽馬會中心發展之用；賽事亦是香港回歸20年的慶祝活動之一。

哈利簡尼

盛事基金?

陳柒冇得射爆熱刺

著Willian金章

真係麻麻地

著車仔波衫去先

係回歸活動搞事

邊方面

仲以為20周年政府真係咁肯磅水請皇馬黎
點知最後都係請得隊熱刺

大家都是白色衫 不用分那麼細

皇馬變熱刺
全部聯賽計香港熱迷數量都唔知有冇top 20

蝗疤拜獌鏝阿轟利下多米蘭熱
點都有掛

狃狗分分鐘多過熱啦

召喚各路球迷着件金章波衫去重演呢一幕

如果要5月尾, 賽期上上面應該得鏝熱有機

認真 狃可能多d
愛華頓都分分鐘多過熱

仲有巴黎

TOT

森林leeds果D老牌球會應該都多過熱
但近年係街多左好多人著熱刺波衫

PSG 就算啦
香港真係無咩人著

三年黎兩次, 不了

個比賽叫"賽馬會傑志中心挑戰盃", 成張poster冇一個持份者同政府有關, 即係點

近年好多後生著

垃圾政府搵D野威下比雜種睇
係要拉埋黎講掛

英國《太陽報》則報道，熱刺由領隊普捷天奴至球員等都對漫長賽季結束後馬上又要外訪，且更是長途跋涉遠赴香港感到不滿

hkfa自己衰左請唔到 咪去搵傑志r個名扮下野

獌鏝阿車李城球迷一齊著

英超冠軍鬥港超冠軍

講就凶狠

邊度有飛賣

傑志對熱刺的門票，周三（5月10日）開始在網上售票平台StubHub作預售，正價門票售價由330、480及680港元，特惠票則為180港元，5月15日起會在Cityline網站或熱線公開發售。

AIA牽頭

正

冇人撐傑志

到時傑志fans實多過班熱狗
擔心咩

仲黎？
印象中上次熱刺黎果陣香港塊爛地已經柒出國際

會有佢嗎

上次親眼見證南華2比0熱刺

Stubhub係咩撚野

合法黃年